點解付出咁多都冇回報。。。

大家好，唔知有冇巴絲打會睇啦，但真心想抒發下
話說我而家都22，樣正常啦但唔夠高 sosad ... 以前中學讀男校好自閉，好少同身邊同學傾計，完全唔識表達自己，咁更加唔識點同女仔傾啦。好啦到讀完中學入左間Asso讀2年，個陣我開始嘗試改變自己，但始終江山易改，本性難移，我仲係冇咩friends, 除左同groupmates 傾點做projects外，都甚少主動搵人吹水 (尤其係女仔，對住佢地我仲好怕醜，見到面都冇咩topic傾)。

2015 年中我因為都20歲半，已經承受唔到讀完Asso Arts又係成績差入唔返八大，又繼續溝唔到女嘅痛苦。於是把心一橫放棄哂所有遊戲機/pc games，立志要令自己變返正常有social能力嘅人，同揀返Finance嚟讀，唔再讀語文 (發覺唔適合自己)。咁果陣讀Top up degree 直至而家讀PT Degree 仍然冇咩啱心水嘅女仔，但喺邊度遇到啱嘅 (例如街上/ 教會/ 出面D camp活動啦)，我都有approach下，同佢地keep住contact。可惜幾經波折都冇機會發展到。到近半年我大膽到自己落LKF 啲Clubs，試下同陌生女仔跳舞加聊下，當然有D最後肯比contact有D唔肯比。雖然過程有D尷尬，不過我冇放棄嘗試同一路諗點開topic點延續同佢地交流，就為左令自己更識social更易識到女仔。過左咁耐我已經冇咩怕醜，仲喺有D時候幾自信 (我知喺女仔眼中可能係on9都唔定)。同時我放棄埋以前用開嘅交友apps

本身我為喱個好轉情況開心，但近排陸續有幾個新識嘅女仔唔再覆我 (當我透明，有D摩擦)，我遇到咁嘅情況又特別肉緊，因為唔想再次失去對象。我又好care佢地究竟做緊咩，唔知幾時睬返我..... 所以今日突然有2個都block左我wtsapp，我完全唔明點解佢地要咁絕情，所以好嬲比左D說話比佢地聽。我而家真係好無奈，以前已經錯過好多時間同機會，而家仍然係失敗。我好憎自己咁冇用，唔甘心心儀對象只係比人食，而我冇任何機會成功喱點！

你會問咁身邊冇朋友介紹女frd比我識咩？我有問過但冇個朋友肯幫我手 / 自己都好少女frd. 所以一直靠自己喺唔同場合爭取 (返緊份工又得極少同齡女仔)。有時我會同老友傾訴下嘅，但始終冇人教到我喱門學問，幫我根治到D問題。BTW Sorry for寫到1999，但太多野想講...